[認清社區對話] 心態決定我哋勝敗

尋晚睇完場社區對話之後，真係好感動終於可以畀全香港睇到咩嘢係真正嘅「民意」，黃藍比例係8:2，我哋好明顯就係民意主流，唔該對家唔好再話自己係「沉默嘅大多數」，好心對家擘大對眼，自己睇清楚局勢，唔好再做井底之蛙。

唔知大家有冇同感？

有嘅話，我真係恭喜你，你已經中咗計。

一個正常人都知道尋晚嗰場「對話」係一場政治show，你覺得佢真係會聽民意？唔好傻啦！如果你尋晚好乖咁坐係電視前面睇曬成場「對話」，你只係會得出一個結論，就係黃絲比例佔好多，30個入面有24個係黃，係「民意」大多數。

如果你係對家， 你知道呢個結論之後，你第一個反應就係會加倍努力，因為你知自己係弱勢。

相反，如果你係黃絲，你到而家都仲覺得好開心同好樂觀嘅話，咁我希望你可以自己對住塊鏡冷靜一下， 問下自己係咪覺得場仗已經打完，定係自己已經俾「好消息」沖昏頭腦，令自己跌入「圍爐自High打飛機」嘅陷阱？

「民意」係一個抽象嘅概念，「民意」可以係好短時間入面有重大嘅轉變，所以我哋應該每一分每一秒都爭取民意嘅支持，而唔係覺得自己有大把民意係手，坐定粒六。對家一邊加倍努力，但係我哋就坐定粒六，此消彼長之下我哋就會輸得好慘。請記住，真正嘅「沉默大多數」係真係唔會出聲，發聲嘅就唔係沉默，香港真係有好多呢啲人存在，足以左右大局。

另外，近排好多人講«人權民主法案»，但請各位小心，唔好因為呢一個法案而影響自己心態。我覺得«人權民主法案»大家應該當係一個Bonus，而唔係決定最終結局嘅黃金入球。你同我都影響唔到呢個法案嘅通過日期同內容，我哋只可以支持同感謝呢個法案。當然有Bonus就緊係要收，但係個Bonus係額外獎勵，我地心態上唔應該太過倚賴呢個法案，認為個法案會直接為我哋帶來真正嘅勝利。相反，係有Bonus之下我地更加要盡好自己嘅責任，事半功倍。真正嘅勝利係應該由香港人無論有冇Bonus之下重拾6.9嘅初衷，認清真正嘅目標，一步一步咁由香港人用唔同方法咁自己去爭取。

聚焦五大訴求
強調真雙普選
時刻警覺謙卑
願榮光歸香港

舊文分享
[互相鼓勵打氣] 光復連登 正式啟動！

[要謙卑] 不要被勝利沖昏頭腦

我只係一個廢青，不喜勿插，支持理性討論
同意請幫推

阻止唔到就要好好利用

Bonus一定要攞
但大家一定要繼續行落去 唔好因為有Bonus就以為贏咗

推

答應五大訴求後先對話

輕輕一推

大力一推

未贏嫁屌，一日冇真普選一日都未贏

對抗假新聞假資訊，你我有責
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

大大力推

香港人加油

[update再update] [新增地圖] 黑警狗竇合集